睇黎香港要黎多次全市罷工

今次係殺人犯發起既

屌你老母行出街見到你班撚樣就拉人入狗屋48小時, 者係叫全香港人唔好出街者, 係咪呀

認真, 家下場抗爭需要各方面, 文又好, 武又好, 全方位升級, 黎多次三罷都包括在內

PUSH